向香港警察致敬呢個page好撚危險

危險在佢唔止輕易得到啲相
最重要係佢哋嘅用字同曲線嘅手法
好似一般網民
大家要小心，黎緊又一場巨大網絡戰爆發了

推